#
 
แพทย์
สหรัฐ
ทดลอง
หุ่นยนต์
เย็บ
แผล
ผ่าตัด
ตนเอง
มนุษย์
ช่วย
#
ใช้
หุ่นยนต์
ผ่าตัด
ใช่
เรื่อง
ใหม่
โรงพยาบาล
อังกฤษ
สหรัฐ
ใช้
หุ่นยนต์
ผู้ช่วย
เพื่อให้
ผ่าตัด
ประสิทธิภาพ
แล้วแต่
คราวนี้
คณะ
แพทย์
ศูนย์
การแพทย์
เด็ก
แห่งชาติ
กรุง
วอ
ชิง
ตัน
สหรัฐ
ทดลอง
หุ่นยนต์
ปฏิบัติการ
เย็บ
แผล
ผ่าตัด
ตรง
ลำไส้
หมู
ตนเอง
มนุษย์
ช่วย
เป้าหมาย
ลบ
ความผิด
พลาด
เกิด
มือ
มนุษย์
เกิด
ผ่าตัด
ลด
อัตรา
เสียชีวิต
ทดสอบ
ครั้งนี้
ตีพิมพ์
วารสาร
ใช้
เทคนิค
เย็บ
แผล
อ่าน
ภาพ
เรืองแสง
บน
เนื้อเยื่อ
อ่อน
รู้
เข็ม
บริเวณ
ไหน
เจ้า
ทำงาน
ดี
หมอ
เชี่ยวชาญ
เสีย
คณะ
วิจัย
อนาคต
เทคโนโลยี
นำมา
ใช้
คนไข้
วันหนึ่ง
หุ่นยนต์
สามารถ
ผ่าตัด
เคส
เจอ
บ่อย
ผ่าตัด
ถุงน้ำดี
ผ่า
ไส้ติ่ง
ต้น
จน
จบ
เจ้าภาพ
เพียง
หุ่นยนต์
เท่านั้น
ภาพ
เว็บไซต์
วารสาร
ที่มา
Star
 
Science
 
Translational
 
Medicine
 
Star
 
Star
 
Dr
.
 
Peter
 
Kim
 
sciencemag
 
BBC
 

